星期六馬會又派錢！！！

客其他幾多倍?

中女幾強，巴打小心

好難開客其他wo
中女冇台妹咁魚腩

對架妹有信心

女足唔可以男人踢㗎？

支那雞上場打南泡雞廢到

中女同日女差距唔算好大
同埋印象中1.65-1.69左右嘅平半上盤多數開唔出
睇下到時會唔會轉半/一啦

睇下今次有幾黑哨，買少少客其他玩下

如果有台妹買就真派錢
但係台妹已經俾馬會 BAD LIST

1粒

唔好以為買左鬼國唔出聲就無事
香港重光之後，我會要求馬會公開投注記錄

好人好姐點會買鬼國

含淚收錢

4.30買咩

巴打有料到

買唔切

國足讓我成為有錢人

多謝馬會 有錢幫襯黃店了

未聽過國足投資？

宜家仲有冇得買？